我要1000m

本身有綫。。終於完約
Hkbn執價要193
邊間平過佢

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

用HKBN,PCCW 定係和記都好
千期唔好用mingtone自稱用番HKBN線
但我依半年每個月都要打上台屌下佢地老母
求D師傅落黎幫我整過條線
D師傅做野又求鳩其
垃撚圾

網上行優惠可以介紹下